/* 
  Localizable.strings
  eyemoreCamera

  Created by 李伯通 on 16/3/21.
  Copyright © 2016年 3DB. All rights reserved.
*/
"Take photo"                      = "拍照";
"Select photo from photo library" = "从相册获取";
"Record video"                    = "摄像机";
"Select video from photo library" = "本地视频";
"Cancel"                          = "取消";
"Save"                            = "保存";
"Input Comment..."                = "输入评论...";
"Send"                            = "发送";
"Sent"                            = "发送成功";
"Checking Firmware"               = "检查更新包...";
"Preparing update"                = "准备更新";
"Updating"                        = "正在更新...";
"Updated"                         = "更新成功";
"Update Failed"                   = "更新失败";
"Verifying"                       = "校验固件";
"Verified"                        = "校验成功";
"Verify Failed"                   = "校验失败,准备重更新";
"Saving"                          = "正在保存...";
"Saved"                           = "保存成功";
"Save Failed"                     = "保存失败";
"Save All"                        = "保存全部照片";
"Save All Detail"                 = "确定保存所有照片至相册，同时清空app内的所有照片";
"Delete"                          = "删除";
"Delete All"                      = "删除全部照片";
"Delete All Detail"               = "清空app内的所有照片";
"Deleted"                         = "已删除";
"Re-verifying"                    = "重校验固件...";
"Re-verified"                     = "重校验成功";
"Re-verify Failed"                = "重校验失败，准备重更新";
"Restarting"                      = "更新完毕, 正在重启";
"Restore Camera"                  = "恢复相机？";
"Restore Camera Detail"           = "恢复您的相机系统，但是照片和视频依然存在";
"Clear Camera"                    = "清空相机？";
"Clear Camera Detail"             = "相机清空后，相机内所有照片会被删除";
"Connection Lost"                 = "失去连接，请检查相机网络后再试一次";
"Update Camera"                   = "更新相机";
"Cancel"                          = "取消";
"Yes"                             = "确定";
"No Following"                    = "他还没有关注任何人";
"No Followers"                    = "他还没有粉丝";
"Liked"                           = "已赞过";
"Like Error"                      = "点赞失败";
"Syncing"                         = "正在下载...";
"Encoding"                        = "正在封装...";
"Sync Failed"                     = "下载失败";
"Encoded"                         = "封装成功";
"Synced"                          = "已同步";
"Unsynced"                        = "未同步";
"No Sync"                         = "无新同步";
"New Sync"                        = "张照片确认同步";
"New Photos"                      = "新照片";
"Login Tap"                       = "点击头像登录";
"Please Comment"                  = "快来发表你的评论吧";
"Comments"                        = "评论";
"Post Success"                    = "评论成功";
"Service Error"                   = "服务器无响应";
"Post Failed"                     = "评论失败";
"Connect Eyemore Device"          = "连接eyemore设备:";
"Tap To connect"                  = "点我跳转wifi设置";
"Connected"                       = "已连接";
"Communicating"                   = "正常通信中";
"No Device"                       = "无设备";
"No Photos"                       = "无照片";
"Slogon"                          = "新引擎 • 新视界";
"Exposure"                        = "曝光";
"Shutter"                         = "快门";
"Aperture"                        = "光圈";
"Polaroid"                        = "拍立得";
"Photo"                           = "抓拍";
"Time-Lapse"                      = "延时摄影";
"Photos"                          = "照片";
"Video"                           = "视频";
"Standard"                        = "标准";
"B&W"                             = "黑白";
"Texture"                         = "质感";
"Following"                       = "已关注";
"Follow"                          = "关注";
"Followers"                       = "粉丝";
"Register"                        = "注册新用户";
"Registered"                      = "注册成功";
"Register Failed"                 = "注册失败";
"Sign in"                         = "登录";
"Sign in success"                 = "登录成功";
"Signed Out"                      = "已注销";
"Forgot Password?"                = "忘记密码?";
"Signing in"                      = "正在登录";
"Login Failed"                    = "登录失败";
"Share with Wechat friends"       = "分享至微信好友";
"Share with Wechat time line"     = "分享至微信朋友圈";
"Share with QQ friends"           = "分享至QQ好友";
"Wrong number"                    = "请输入正确的号码";
"reply"                           = "回复";
"Done"                            = "完成";